其實it男人到中年被炒都有大把出路

例如 飲食、保安、倉務員、速遞員等等...

大把行業可以轉。

網上輿論導向員

電競

中年仲點打